睇到話創科阿叔要搞電競，就知呢個政府無論政治同經濟上都冇得救

onL79